香港反送中成為 World of Warcraft 禁字

Full list of banned words added in this patch:

612罢工, 612罷工
antiELAB
ExtraditionLaw
freeHongKong
HK罢工, HK罷工
HK遊行
HK集會
NoChinaExtradition
NoExtraditionToChina
反送中
引渡逃犯
抗恶法, 抗惡法
撤回逃犯条例, 撤回逃犯條例
林郑下台, 林鄭下台
林郑月娥, 林鄭月娥
返送中
送中条例, 送中條例
通宵遊行
香港罢工, 香港罷工
香港遊行
香港集會